足協駁回巴塞上訴，巴塞為美斯紅牌停賽進行第二次上訴

一定要上訴成功呀

我要真美斯